小心fact check所有眾籌po，特別係P牌

見到眾籌po，記住先fact check，同埋睇下有冇人已經做緊類似既project！
唔好亂俾錢

推